人死後會去邊？

我知呢個問題唔會有答案
只係想借個位講聲 你走得太突然太急 我好掛住你

死左番黎再答你